開始感覺到自己可以破處

是咁的

今日係球場見到直接一齊打過波既個啲女仔打緊比賽

咁我咁啱經過就企係場邊遠少少既地方望下佢哋啦

跟住發現場上有幾個之前一齊打過波既女仔望著我

咁我當然舉起我親切的雙手同佢哋say hi啦

點知佢地又唔理我

而場側邊有幾個佢哋啲fd轉過頭來望我

結論：
個幾個女仔係唔係鍾意我 唔係點解怕醜唔理我 同埋佢哋啲fd係唔係都覺得我幾襯啲女仔

係 樓主一定係好襯啲女仔
樓主真毒撚

大佬呀你唔好咁痴線啦

人地望都唔望你就知咩事喇

想呃負皮咪直接開聲
點解要兜咁大個圈?

樓主快啲去表白 有機

進度良好